# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-09-24 00:48+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: comment/views.py:27 comment/views.py:82
msgid "Story does not exist."
msgstr "用户不存在"

#: comment/views.py:99 comment/views.py:119
msgid "Comment to be deleted does not exist."
msgstr "您要删除的留言不存在"

#: comment/views.py:107 comment/views.py:126
msgid "Comment to be deleted is not specified."
msgstr "您要删除的留言未指定"

#: contact/views.py:21
msgid "Contact information is incomplete."
msgstr "联络讯息填写不完整"

#: contact/views.py:27 subscribe/views.py:26 user/views.py:119
msgid "Invalid email! Please check again."
msgstr "邮箱地址无效, 请再次查看!"

#: gtoken/views.py:43
msgid "Username or password is wrong."
msgstr "用户名或密码错误"

#: gtoken/views.py:51
msgid "Username or password is wrong"
msgstr "用户名或密码错误"

#: gtoken/views.py:85 user/views.py:139 user/views.py:315
msgid "This email has already been registered."
msgstr "此邮箱已被注册"

#: story/views.py:25 story/views.py:109
msgid "Author does not exist!"
msgstr "用户不存在"

#: story/views.py:30
msgid "Story is not specified!"
msgstr "未指定故事"

#: story/views.py:36
msgid "Story does not exist!"
msgstr "故事不存在"

#: story/views.py:114
msgid "Story to be updated is not specified."
msgstr "您未指定要更新的故事"

#: story/views.py:120
msgid "Story to be updated does not exist."
msgstr "您要更新的故事不存在"

#: story/views.py:144
msgid "Story to be deleted is not specified."
msgstr "您未指定要删除的故事"

#: story/views.py:150
msgid "Story to be deleted does not exist."
msgstr "您要删除的故事不存在"

#: story/views.py:170
msgid "Destination is not specified."
msgstr "未指定探索的目的地"

#: story/views.py:178
msgid "There are no stories for this destination."
msgstr "此目的地无故事"

#: story/views.py:219
msgid "Story to be liked is not specified."
msgstr "点赞的故事未指定"

#: subscribe/views.py:20
msgid "Information is incomplete."
msgstr "讯息未填写完全"

#: user/views.py:34
msgid "User is not defined."
msgstr "用户未指定"

#: user/views.py:43
msgid "User does not exist!"
msgstr "用户不存在"

#: user/views.py:107
msgid "First name is empty!"
msgstr "名字不可为空"

#: user/views.py:111
msgid "Last name is empty!"
msgstr "姓氏不可为空"

#: user/views.py:115
msgid "Invalid username! Please check again."
msgstr "用户名不符合规定, 请再次查看!"

#: user/views.py:123
msgid "Invalid password! Please check again."
msgstr "密码不符合规定, 请再次查看!"

#: user/views.py:127
msgid "Passwords do not match! Please check again."
msgstr "密码不匹配, 请再次查看!"

#: user/views.py:134 user/views.py:155
msgid "Username is not available."
msgstr "此用户名无法使用"

#: user/views.py:197
msgid "Token has expired. Please log in again!"
msgstr "登录时间已失效, 请再次登录。"

#: user/views.py:225
msgid "This email has not been registered. Please check again."
msgstr "此邮箱未被注册, 请再次确认。"

#: user/views.py:239 user/views.py:325
msgid "Server is busy. Please try again later."
msgstr "系统繁忙, 请稍后再试。"

#: user/views.py:250
msgid "Code required for password reset is missing."
msgstr "无法取得代码, 密码更换失败。"

#: user/views.py:257
msgid "Code has expired!"
msgstr "验证码已失效"

#: user/views.py:261
msgid "Code is wrong!"
msgstr "验证码错误"

#: user/views.py:268
msgid "User cannot be found."
msgstr "无法找到用户"

#: user/views.py:278 user/views.py:380
msgid "Passwords do not match."
msgstr "密码匹配失败"

#: user/views.py:289 user/views.py:392
msgid "New password is invalid. Please check again."
msgstr "新密码不符合规定，请再次查看!"

#: user/views.py:339
msgid "Email or code is missing."
msgstr "邮箱或验证码资料提交不完全"

#: user/views.py:344
msgid "Code has expired."
msgstr "验证码已失效"

#: user/views.py:349
msgid "Code is wrong."
msgstr "验证码错误"

#: user/views.py:368
msgid "Information required to change the password is incomplete."
msgstr "密码资料提交不完全"

#: user/views.py:374
msgid "Old password is wrong!"
msgstr "旧密码错误"
